鏗鏘集：子欲養..

阿夢同兩兄弟
一場運動 失去了幾多人命 手足重創 牢獄之苦 家庭破裂
睇完呢集，真係好撚灰

too

快撚D心臟病死左佢啦